天地有正氣黑哨必死

曼狗被追和一比一

United are the team for me

蘇B躝未

west ham United

有啲漫迷轉風向轉得好快
之前吹捧佢而家叫佢死全家

條垃圾死全家啦

黑哨必需死 工整d ok?

蘇b塊面好黑

oksor